【可能WOW咗】加拿大水軍 Toby Guu 扮記者憑言語不通堆砌輿論

開舊帳睇Facebook，咁啱喺一個馬來西亞華人政治群組（中立之士）睇到：

中共繼續向西方散播剷剪過嘅資訊，平時話自己國家幾咁巴閉，做乜想呃國際社會呀？

偽造記者證俾人鏟好出奇呀？陷害真記者喎而家

重要連深圳衛視官方都加字幕轉載，再聯合埋薑蓉個HKG報假新聞嚟話有指控

同場加映：
中共繼續用卡通荼毒小朋友

搵愛國大媽講啲低學歷嘅邏輯篡改歷史

中國乜都假，This is Chinazi
隨時中國史都係一個FAKE NEWS

我等緊中共外銷革命：
海外華人站起來！用中文就是中國人！光復新加坡光復馬來西亞！

事實依家前線真係暴力d, but who fucking care. 話明攬炒嘛

唔覺意睇到佢啲片
只提示威者暴力唔提警暴
無因邊度有果
但係啲comment一面倒話警察克制示威者暴力
十足香港藍絲廢老 選擇性失明